【絕命の緊火師】工程師外父確診 半月內六度獨自東莞歡聚

【本報訊】本港昨新增三宗武漢肺炎確診個案，其中一宗是太古城確診男工程師的83歲外母，居於屯門海景花園一座，同住的丈夫1月中旬至下旬曾六度往返內地，兩人農曆新年期間與女婿兩度見面。外父本月初因病多次求醫，據瞭解化驗結果初步呈弱陽性。衞生防護中心指，外父或是這家人的感染源頭。

其同住的丈夫1月14日至月底曾六度往返內地樟木頭與朋友聚會，夫婦初三與女兒及女婿吃飯，初五女婿送禮物給外母。丈夫1月25日起咳嗽，2月初因不適多次向私家醫生求診，現時痊癒無病徵，但已安排到屯門醫院隔離及檢測，據悉初步結果呈弱陽性，需進一步檢測。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，前日接觸到女患者丈夫時，他已大致康復，推測丈夫有可能是「太古城工程師」群組的病毒傳播者。

屌 on9咗 歡聚 自己當咗做尋歡自膠

叫雞一時爽 全家肺炎亡

8X 歲仲去叫雞

東莞

但已安排到屯門醫院隔離及檢測，

全球雞場應強制關閉，還女性一個公道

d精究竟係咪儲咗1年

希望萬一我中招, 我個群組名會型D

獨自去偷歡

男人老狗返得咁密上去真係食雞煲咩

樟木頭有雞叫既咩而家？

可能真係上去食野味

可能落咗鴉片 d 煲

一月中到一月底去六次喎
咩frd要聚得咁密呀

你話呢

打波都唔得

你外父叫雞野埋你
你又G唔G?

個外母83歲,個外父幾大??

我個肺食新冠

咁同朋友打下友誼賽都好合理姐

你打少左一隻雞

一樣

我都諗左咁

見到下面d回覆，應該唔少人諗錯左

8張幾野仲可以屌咁密...我都唔得

年紀咁大,重咁有心有力走咁遠,搵朋友歡聚

sorry, click 錯不推文

唔比六次都係同一隻架

兩頭住家啦肯定，返得咁密
個女分分鐘有幾個支那兄弟姊妹同你分身家

唔係冚咗檔好耐啦咩

丈夫亦曾有咳嗽，新年前多次往返大陸，包括在1月14、17、18、21、23及25號經羅湖口岸即日來回，到樟木頭與朋友聚會

一定係好親密既異性朋友

80歲都可以差唔多自己好返，身體咁好難怪可以一個月六次

去得咁密似包二奶多過叫雞

80幾歲d朋友都走得8899
叫雞咪叫雞囉 雞都可以係朋友

叫雞害人

CHP咁樣一講
留名睇家變
等間爆埋出嚟係叫
全屋一人一刀斬撚死條雞蟲都有可能

八十幾歲包二奶 仲得唔得啊

why not both

過下手癮啫

年初一叫隻雞加餸

武肺未完已經出番外。武肺之家變

緊係唔係八十歲先包二奶啦，隨時第二頭家都兒孫滿堂

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

工程師姓李？

都幾利害

好嘅留俾二奶 衰嘅就帶返嚟益正室？

識玩

咁要正名番喎, 由工程師群組改名做 外父北上叫雞群組啦
還工程師一個公道

都幾玩得
來回6次加屌閪都咪話唔攰

可能上去渣下有彈性既波仔 已經中招

所以香港人最世界最長壽
活塞運動 半個月 連續6次
仲要上落咁頻密

緊火師

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

夠鐘report啦

一定係包二奶，飲左啲武漢肺炎湯

咁老都仲有精力ge

雞蟲家族一獲熟

唔怪得8十幾仲可以自己攪掂隻病毒

諗起骨場撞外父潮文

遲早會有叫雞感染個案架啦老實
預左

Friend with benefits

工程師家族

(昨晚張圖, 昨晚仍未確診)

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

獨自去東莞 謝絕你監管。。。

工程師家族 VS 邊爐家族？

有冇工程師家族 icon?

其實同女婿密會

見到東莞一樣諗法

1月14日至月底曾六度往返內地樟木頭與朋友聚會
透過體液交換傳染啦.

手足

阿伯咸濕的秘密
皆因無人無物
有處痕癢最愛絲襪
摸下要二百七

條老野自己痊癒咁勁

咁平?

東莞唔係掃撚哂？
阿伯仲咁好精力

快撚d死啦

包二奶？

細菌病毒無國界

最撚慘係個外母

咩都冇做過就畀隻雞蟲傳染。。。

外父本月初因病多次求醫，據瞭解化驗結果初步呈弱陽性

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

邊間？

QBear

個阿伯嘅女婿係#57 (確診) 住院中 54 歲 男
仲有佢女婿同事#59 (確診) 住院中 45 歲 男

都係多次去醫院管理局大樓出席會議

結論：阿伯係隱性黃絲，用心良苦，將武肺傳俾醫管局高層

以後叫雞蟲家族

食雞食到生aids
Pro

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

事實真係叫雞,不過冇畫出腸je

痴撚線
14日之內去6次東莞？

開心就自己開心
但就累埋人地同事
根本應該要賠償

單拖"探親"

去中國對條北姑呈陽性反應咪中咗呈陽性反應囉

絕命の緊火師

奶共廢老真係無一隻是 無辜的

咁尋歡都係為咗歡聚啫....錯唔哂既~~~

屌個標題
絕命緊火師

文盲

陪你hgih翻天

本身都應該身體唔錯喎，去得咁密！

抵死

好撚FIT
中左都自己好返
係咪食左好多壯陽野上去玩

應該有頭家係上面啦
好野唔會帶返黎，病毒一家同享啦

我見到佢行左入雞竇

半月六次仲勁過唔少後生仔

天滅藍屍港豬

偷歡家族

東莞六道群組

老當益壯

我見d frd讀緊書都可以咁勁 都情有可原
仆你個街80幾歲都勁過我

80歲仲咁撚勁

錯咩丫，自己分析下

有咩動力可以令佢半個月去幾次

比咗錢包女, 唔好嘥

抵死啦，咁老仲返大陸叫雞

好句，作左幾耐

曾六度往返內地樟木頭與朋友聚會

但外父大人已經好番真係唔滾唔知身體好

文盲？

叫雞爽一時 肺炎衰一世